好多人食元氣

真係好唔咁心，唔通我哋今次真係輸晒？

一向係咁 睇下出邊d 八達通post

樓主，今日第一日出街？

現實太殘酷
有時都接受唔到

要食咪由得佢地食 咁care做乜撚

你隔離有冇牆？

將中呢間長期多人

近排佢派左好多10件免費coupon 比醫護

sushiro快啲開分店喺元氣隔離

又係元氣po

馬鞍山個間都長期多人
荃灣廣場個間又係長期多人

香港人善忘

將中間間美心藍店都勁多人
仲有間美中鴨子又係日日排長龍

俾啲骨氣都唔得嘅香港人

邊度

一睇就知係D低端人口

正面啲咁睇
以前條隊真係等一個鐘起
而家都係半個鐘起
算係有效果

仲勁多後生。好心啦，咁撚難食既元氣都屌

又係呢句

真係屌出聲，你排千兩冇咁嬲。元氣真係上到下無一樣野唔垃圾。

其實係少咗人嘅，以前繁忙時間真係排幾十張飛，依家就得幾張。
不過我發覺間simplylife冇少過人，仲唔少後生仔。

幾丁人就輸？ 望下黃店賺到開分店